中咗新冠狀病毒的香港人宣言!

敬啟者:

我如果中冠狀病毒, 喺入廠之前,
一定到狗屋報案,廁所痾屎,
再到狗舍探訪, 徘徊一個鐘以上, 直至被拘捕帶返狗屋為止.

簽名:

日期: (乾咳後一天發高燒第一日)

我中咗會抽身上體液入噴壺去所有狗屋狗宿見人就噴

糞便有大量病毒(已証實)
開d水就得

唔好入canteen播毒

有創意

有咳同發燒就好去，唔好確診先去，因為確診你好大機會俾人捉去醫院或隔離

香港人，報仇！
不敢放棄，不敢忘記！
永不原諒黑警！

雖然我住狗宿附近但支持

基本上乾咳加發燒冇流鼻涕已經9成係

如果未確診就要隱蔽d
唔好畀綁架

me too

去埋政府總部、禮賓府

用呢支, 射程起碼10米

我中左 會請狗一齊食飯

pish!!

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

香港人肺炎

Up

社區播毒！首選狗宿！

要射頭

最佳位置眼，耳，口

good idea

反正都係死 搵個元兇陪葬

入起啲口水鼻涕
溝稀d屎水 見狗就射
射撚死d藍絲廢老

tui

係武漢肺炎

要用霧化噴咀

我中咗武漢肺炎 我會上北京拜見習近平

Push

車上流動連儂牆......有冇得諗？？？

會引狗嚟, 到時可以盡情噴狗!

推

武漢就武漢
新你老母

更正番，係叫武漢肺炎

武漢病毒

早兩日我諗過
點先喺接觸最少人嘅情況下
去曬啲狗屋

光復香港，時代革命。生化武器

注入體液, 尚德邨空投師準備!

飛的 上車問佢係咪撐警 係先上

咳左二星期，冇發燒，是否就死

口水鼻涕 中央冷氣

專業d好冇

武漢肺炎

政府咪就係洗鳩你腦 話武漢肺炎唔專業 唔好叫囉

好似佢哋噴胡椒咁噴

有次我夢到有D中招嘅人用水槍裝屎水射popo

好可怕啊

唔好跟中国個名啦 呢個係武漢肺炎（WARS）

點知自己中咗

新你娘親冠

武漢肺炎啊

見人就噴好快畀人拉

千祈唔好係警署同狗宿D扶手位靜靜雞噴,噴左冇人知,到時成個警局爆發好大件事
千祈唔好咁做,好仆街

唔洗知 有病徵就做

去埋吉野家，美心plz

口水就得 呢隻病傳染度高到仆街

唔好唔記得要幫趁埋藍店。

帶入狗屋狗舍,入電梯,
跟住揸爆個出奇蛋

等等，麻煩改返個名，係中國武漢肺炎。乜野新冠狀病毒？

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

去完醫院d衫扔去狗屋門口

一定去狗宿先 遲早都會傳到比隻狗
咁早去狗屋好大風險

正解 社區爆發

唔見左銀包 唔見左相機 唔見左電話

十卜

唔好噴落門/鐵閘上扶手

用膠袋裝好自己D屎尿，掉完即走

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

送個加濕機俾阿SIR，入面裝咩自己諗

入警署

我會吾帶口罩去哂全港18區9屋報失

只有一樣野落狗會怕
武漢肺炎

攞個壺，狂吐口水入去咪得，唔駛抽體液咁誇。或者屎都得

狗宿>狗屋？

著到成個清潔工咁，攞枝噴壺抹抹抹

請阿蛇食海底撈

用口抹d口水係門柄到

我有支好平嘅自製消毒酒精呀，幫你噴下呀

記得隔夜 加幾隻蛋落去

收到

直頭要痾到成地都係

宣傳完好靜雞雞啦呢樣

高！

少說話 多做事

要低調啲

正名： 武漢肺炎 /中國肺炎
唔想跟共衛叫法

狗屋前柯篤尿

如果我中左肺炎
我都一定會去狗屋先

多謝阿sir辛苦對抗暴徒

到時望住個黑警咳都會被告襲港

冇鼻涕冇痰乾咳發燒先係

保護好自己
唔好傳染到比人，留返發夢個陣用
唔好傳到比手足，等機會先出黎，一見到防暴狗追個陣，就開始除哂保護裝備，開始任由啲毒周圍爆，慢慢跑，但特登跑慢啲扮走唔甩比防暴狗捉到

咳啲痰落手提霧化器

真·靜靜雞

太明顯會被人拉
低調先係上策

一齊打邊爐
一傳十, 十傳百

下個禮拜要返去踢保

做外賣仔步兵，等有order去狗屋就中途吐痰落凍飲品入面，包中招

以前細個玩水槍會射高D比佢好似落雨咁係個天灑落黎

將d口水鼻涕mun落吉野家同美心d枱凳度

有個方法

見狗就噴下話
TK我打柒你架

拉左咪正中下懷

應承你！

黑警死全家

武漢肺炎就武漢肺炎啦,
新咩撚野咩冠狀病毒呀

推 黑警死全家

佢知你做乜就冇用啦

真

社區播毒，首選狗屋！

一定要推，唔係點叫攬炒

狗屋無手足？ 之前中大話自己狗仔果個你係咪又搞呀

我諗佢都唔反對

d狗好fit, 抵抗力高未必有事嘅, 不過d狗仔狗女80歲老母就

正解 呢隻毒 老人/長期病患既死亡率接近90%

支持

講真，咁做好過晚晚開花送頭

斷正！支那長髮妹疑「朝門把吐口水」！社區內30人確診武漢肺炎…90人發燒

要靜靜雞
啲狗隻大規模消毒就前工盡廢了

中咗千祈唔好裝啲口水屎尿喺噴壺度
夢遊喺狗屋周圍噴就唔好
千祈唔好咁做

我會扮藍絲買一大堆野食送去

絕症面前 人人平等 係考抵抗力既時候

一定到狗屋

一定會咁做！

人體實驗試驗場

1:120

人肉炸彈

其實帶而支野係狗狗面前嚇下佢地都好爽

明明就係叫武漢肺炎 樓豬你做mut鳩

敬啟者:

我如果中冠狀病毒, 喺入廠之前,
一定到狗屋報案,廁所痾屎,
再到狗舍探訪, 徘徊一個鐘以上, 直至被拘捕帶返狗屋為止.

簽名:話語

就算頂唔順要入廠, 都要整定十零廿隻出奇蛋(表面消毒先),交比手足旁身.

萬一佢自我隔離......

祝手足身體健康
早日康服

平時d活動, 0:10000都有人去

係咪又創新職業叫咩名好?唾液師?

我中咗會帶刀劏十隻狗

佢點知啫

千祈唔好手震

老人院大家點睇

整搓手液，捐10支8支過去算啦

一中招就去金鐘黑警總部報失

去左搵狗官先 最後先再搵班黑警

跟機

借問聲我唔去醫院又點知人招?
去左醫院又點去狗屋?

拉左係臭格會拉埋其他手足落水
一定係扮做好事黎鋪墊

口水最唔覺眼

係真先好講

搵槍射狗佢依家都可能驚到仆街

跟！

取易不取難啦,都係狗舍最好,探下朋友,同看更吹下水,
跟住唔覺意倒瀉杯凍撚水!

無法啦,香港人大愛包容

打少左個水字水槍

必定追隨

就咁溝水就得？

裝定一桶然後攞遙控直升機飛去狗屋嗰度淋

淋佢地屎水

一定會

淋花果隻會更好

記得小心口水 好易傳染人

大家記唔記得圍救理工之戰, 成千上萬人互不相識嘅人前僕後繼, 比黑警車撞, 幾百人人砸人?

大家唔需要懷疑呢幾萬香港人嘅決心!

只要有人帶頭升級武力, 一把刀, 一督口水, 後果會點?

津路水炮得唔得

毒性屎魔法

金魔法師重出江湖

千祈唔好參考支那人點樣播毒

問藍絲KOL相熟電話

支持攬住班仆街一齊

去埋南邊圍啊

千祈唔好話自己有嘢！
去借電話、借廁所、問路、報違泊！

武漢肺炎 新乜撚野冠 五毛？

叫番武漢肺炎
唔該

屎彈 口水彈
一齊爆

pish

買一批口罩再加工晒做二手口罩, 捐俾警察

跟

呢個堅，如果我係狗，睇到真係會嚇死

又得啫

武漢肺炎 乜撚野冠狀病毒呀呀sir

Leave a sample to grow more virus.

好想幫襯支持警察既店鋪呀

鄰國"正名"無耐就配合人地改名
好高效率喎

一早係咁諗 係差在點中到落防暴垃圾狗度

男既不斷去叫雞，雞虫多數係藍
女既去做雞

去狗宿野d工人姐姐，最直接
屯門公園

屙完屎屙完尿唔駛洗手，直出同sir握個手摸下入面啲嘢

我發誓我一定會 但我主動入警署之前 我會花幾日時間係全港狗屋+狗車+狗竇吐口水落手把位

用1L口水 喪噴

係 武 漢 肺 炎

其實有個講法係免疫高嘅人都易奶嘢，因為白血球太強勁，連自己身體細胞都殺死埋，即是發燒、發炎等并發症整死個肺

［武漢肺炎] 健美冠軍滿身肌肉，稱一生未曾生病，不敵肺炎身亡

小狗做宿主
黑警死全家絕非口號！

多謝黨提供生化武器

push

擺耐左病毒會唔會無咁活躍

送外賣俾狗
請小朋友食糖
寄下信去狗屋
參加撐警活動
口水抹手紙

我中左會用自己啲屎溝水 由狗屋正門開始周圍噴周圍倒

玩完再瘋狂扣喉 噴射式嘔

吐口水儲起 做水槍

敬啟者:

我如果中冠狀病毒, 喺入廠之前,
一定到狗屋報案,廁所痾屎,
再到狗舍探訪, 徘徊一個鐘以上, 直至被拘捕帶返狗屋為止.

J for Joker

日期: (乾咳後一天發高燒第一日)

我中咗一定會去狗總 來互相傷害啦

武肺就武肺啦
跟共匪講新冠狀病毒做乜鳩

新一輪口罩統計上線啦
今次統計埋過去五日嘅口罩供應同價格
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

逐家逐戶
每個房門
扶手
Lift

之前打暴徒最出名唔記得咗有邊啲警察叔叔添有無人可以提醒下呢度啲暴徒知仲有邊啲警察叔叔 等班暴徒唔好咁得戚

一定搵狗陪葬

唔好整尿蛋

屎系魔法奧義

將啲病毒水唔覺意倒瀉
最好倒瀉係啲狗既身上
欸丫欸丫 唔好意思 幫你抹返

你係咪講緊武漢肺炎？

整返個確診日程表
寫曬由早到晚應該去邊
最理想係去美心同埋喜茶買啲野慰勞阿sir

記住用屎撈入去狗宿啲洗手液入面

正想講差啲以為又有新病
咪撚用支那啲柒名啦

ok 狗屋，thx

吐口水

一個防暴中招，跟住成隊逼晌架EU度

推！！！

緊係向黑警屋企門把手吐口水,仲有狗屋

狗車好似易啲

你點知自己中咗武漢肺炎而唔係流感甚至普通感冒？

係咪有另一個版嘅gif? 個個好正

係唔可以去差佬宿舍附近幼稚園同超級市場買野
更加唔可以去街市同公厠囉

禮賓府先最緊要，然後到狗屋

新乜鬼
武漢就武漢

開完水重要冇乜味
啲人真係唔知你噴乜
再加啲香精味直頭扮清潔工四圍噴
睇你班仆街點死
望天打掛我唔中啦
畀我地拎到生化武器喺手
一撚定打爆港共軍

唔好學呀蛇兜面噴

準備支噴霧，入晒自己啲分泌物落去
喺狗屋附近狂噴

呢招勁啊

但係唔入醫院咁點知你中左？
知道中左又點會俾你出院？

係唔戴口罩去警署報失口罩, 話比人搶口罩, 偷口罩
本身都因為政府而買唔到口罩, 而且周圍都真係搶購緊口罩, 比鄰國海關偷口罩
之後去禮賓府門口賞花
去宿舍附近做運動

每日咁做, 做到頂唔順就去藍絲診所求診

係有症狀或覺得自己中咗嘅時候

武漢肺炎丫， dllm